外賣師連醫護都不如

人地醫護不滿個制度會罷工會出聲屌
冇問題，我地市民好體諒

但人地會唔會喺你d 藥加料？吐口水？會唔會做手術突登放慢手腳？

你哋專業都冇？連自己職業都唔尊重
點解醫護得你班外賣師唔得？

咩人會做外賣仔？

比喻得好
加料仲大條道理
痴撚線
啲傻仔仲拎塞鐵嚟比
塞鐵係令到啲人搭唔到，冇傷害人過人地身體
你不滿咪no show，拎完唔送，直接飛機，等啲人嗌完冇得食，咁咪得囉
加料=傷害人地身體
你幾時見過之前塞鐵係隨機打9市民？
唔好拎獅鳥嚟比
獅鳥絕大多數係條友打人先

有無外賣師入來回應下

加料係正常？😂
原來外賣師嘅專業係咁，唔怪得俾人睇唔起

外賣仔：收幾多人工咪做幾多野囉
仲加多少少料獎勵下大家

又要驚又要嗌，我最睇唔起你哩啲人
知個客係你我一定屌你個餐